好耐無做運動唔知點樣開始

我由中學畢業後就無再恆常運動，大學時本來都無咩，但工作後明顯感到身體變差，而且行幾步路已經無氣

本來半年前有同朋友開始每星期跑步一日，但因為疫情暫時作罷。最近我想做番運動，唔知點樣開始所以想請問下大家

我半年前跑步大概跑一分鐘就會無氣，所以就算話想跑步半個鐘其實都只係跑一陣，然後都係行路居多，但咁樣都唔知有無成效......我而家係想練心肺>健康>身材，先希望行山都唔會行到斷氣，再希望少d病痛，最後可以練下身材，唔知我應該點樣開始呢？

因為最近都出唔到街，所以會prefer可以係屋企做的運動，例如hiit？但唔知做邊款好，又唔知我容易無氣，做一陣就要抖氣有無成效

真係要做hiit嘅話唔好一開波就跟住啲教程做,cut一半試一試先,真係覺得ok先再上

屋企普通帶氧 70%心跳5分鐘一日開始啦
做2星期好好多架啦 我就係咁做
到依加做到hiit 15分鐘

請問普通帶氧 70%心跳咩意思？我可以係屋企做咩動作？希望能夠詳細講多少少，唔該哂

跟emi wong做hiit
有人話佢果啲廢
但我覺得岩岩做跟佢慢慢練心肺都好

頭一兩個月係YouTube 是但揀個hiit workout跟住做
邊種都無咩所謂，總之以個動作做到同唔受傷為優先
之後揀定左動作後，唔好玩真hiit 追求高心跳頻率嘅玩法
你新手會頂唔住，隨時出事
你以可以持續五至十分鐘嘅頻率去做
當有進步嘅就休息後加多一兩組咁玩
大約兩三個月你就可以玩真hiit追求高心跳頻率啦

大半年無做運動，做左兩三次EMI wong,好肌肉酸痛但做到第六，七次已經覺得無乜感覺，有流汗但完全唔算辛苦。佢果啲hiit應該唔係正規果類黎

70%即係每分鐘120 130下心跳(?)睇你年齡
開合跳 原地跳 原地跑 登山者 波比跳都可以
做1分鍾休息15-30秒 睇你身體情況
同埋要有些小辛苦先有用，先做5分鐘開始
之後慢慢加時間 做埋掌上壓 腃腹呢D等隻腳休息又可以保持心跳

但如果你終極目標係練心肺嘅話
當你身體狀態好啲嘅時候
就要練下跑步、踩單車、游水是但一樣

明顯啦 垃圾黎

跟佢做不如唔撚好做

屌得好應
練鎖骨做乜撚野

咪睇佢呢d港豬啦 大把高質fitness YouTuber

我覺得做運動求健康同埋目標輕量既話，買個健身環返黎玩下唔錯，寓運動於遊戲，做起上黎既煩悶同重複亦會減少好多

跑一分鐘就冇氣誇咗啲喎

嗰啲頂多叫郁下手腳
如果無做開運動，啲肌肉activate返都會覺得酸痛嘅
普通workout 水平都未到
唔好講話 hiit high intensity

佢嗰啲好香港style
甜品唔好太甜，做運動唔好太攰

運動場成日見啲中學生，跟住啲練配速跑嘅
刻意旁邊大力跑過爬頭
之後二百幾米就無力

你跑步咁廢就練跑先啦
1分鐘冇氣咪跑完1分鐘抖5分鐘再跑
你又冇講你跑左幾多
可能你跑好快咪冇氣
抖下再跑多幾組
當你1分鐘跑左200米
咪跑5次
咁咪1km

要練心肺有兩種
一係輕鬆練長時間，二係認真練

輕鬆練-唔好太辛苦，人既意志力係有限的，太辛苦形成痛苦記憶下次做運動既動力就會少左，60-70%Max心跳就足夠，微汗，可以係慢跳繩，慢上樓梯，注意要通風散熱，保持良好感覺好重要，每次30-75分鐘

認真練-HIIT，練心肺效果比長跑強100%，但運動強度太高普通人好難接受，如果強度唔夠高效果可能比輕鬆練更差，因為輕鬆練主要用下肢肌肉，相對辛苦程度低好多，而HIIT又掌上壓又腹肌，受限於肌肉強度有機會你會覺得肌肉好辛苦但心肺負荷可能唔高

想練好夏天男女神身形
可以搵我地幫你

My friend Celine is a gym membership saleswoman who'll be making a follow-up call and sending a follow-up email to a customer who's interested in joining the ten year membership. I used to work in a gym and whenever a customer paid a visit to the gym, I always followed it up with a call or an email. Some of my colleagues followed it up with a visit to the customer. My friend Stephen is interested in joining her gym. He had a meeting yesterday at his office and a follow-up has been scheduled for tomorrow. He's also writing a sequel to the acclaimed "The Invisible Man" so he's so busy that he won't have time to pay a follow-up visit to the gym for the time being. Therefore, I handed him the membership agreement for Celine and will follow up with him in the next few days. The membership costs five hundred dollars a month which is well worth it for the broad range of facilities you can use. They sell a tub of whey protein for four hundred dollars which is well worth it as it's normally twice as expensive. The agreement grants you access to the swimming pool as well as the gym. The cost of soy protein has edged higher by force dollars whereas that of caesin protein has edged down by eight dollars. The coat of creatine has edged up to five hundred dollars while that of nitric oxide has edged lower from four hundred to three hundred and ninety dollars. Last Tuesday, Stephen complained that he was treated badly at Starbucks. As a result, a barista provided a referral to a senior staff member who, in turn, referred his case to the manager. He'll be following up with the manager on the case to be sure that it'll be dealt with seriously. In addition, he suffers a stroke so I gave him a referral to a cardiologist. Recently, he posted on an online forum and suggested that the government build an art gallery so as to boost tourism which was supported by many people on the forum. They asked the forum administrator for a referral to a district councilor. They're gonna follow up the matter being discussed with the district councilor. I'm gonna follow up on the issue too. His suggestions as to how to promote tourism are deemed necessary. Last Sunday, Stephen and I went to an art museum where we looked at every single huge nineteenth-century oil painting in minute detail lest we should miss any wonderful things. He'll be throwing a birthday party in Rosewood Hotel rather than at his place so as not to bother his neighbours.